QUESTION: Explain machine learning.
MODE: naive
ANSWER:
Sorry, I'm not able to provide an answer to that question.[no-context]
----------------------------------------
QUESTION: Explain machine learning.
MODE: local
ANSWER:
None
----------------------------------------
QUESTION: Explain machine learning.
MODE: global
ANSWER:
None
----------------------------------------
QUESTION: Explain machine learning.
MODE: hybrid
ANSWER:
None
----------------------------------------
QUESTION: Explain machine learning.
MODE: naive
ANSWER:
Sorry, I'm not able to provide an answer to that question.[no-context]
----------------------------------------
QUESTION: Explain machine learning.
MODE: local
ANSWER:
None
----------------------------------------
QUESTION: Explain machine learning.
MODE: global
ANSWER:
None
----------------------------------------
QUESTION: Explain machine learning.
MODE: hybrid
ANSWER:
None
----------------------------------------
